單身嘅你，今日諗住點過？

番屋企摺

去戲院一個人坐二人位

平時睇戲你唔係咁?
利申 我要買3個位先夠我訓係度睇

平時唔入戲院睇戲

去海洋公園hea😛

同平時冇分別

要番工

跳樓死

當平日咁放工食飯打機沖涼訓

call g

睇av打J